{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302189",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "항아리칼국수"
    },
    "text": "壺きしめん\\n\n忠清南道泰安郡泰安邑東門里881-51階\\n\n韓国料理 - 麺専門レストランである壷盛りカルグクスは、11:00から20:00まで営業しており、3週月曜日は定休日です。 レストランは64席あり、部屋は1室あります。 位置は泰安バスターミナルから徒歩5分の距離にあります。 注文すると壺にキムチ、カクテキとともに豆もやし、ヨルムキムチ、麦飯が提供されます。 麦飯にコチュジャンタレを入れて混ぜて食べながらニラ汁を入れた緑色の麺の壺カルグクスを待ってください。 壺カルグクスは海老、アサリ、ホヤを使用して煮込んだスープとコシのある麺、さわやかな大根の若菜キムチが調和します。 辛さが好きな人は辛いカルグクスを、香ばしい味が好きな人はエゴマカルグクスがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "壺きしめんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "壺きしめんは11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "壺きしめんの定休日は3週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんの位置はどこですか？",
            "answer": "壺きしめんは忠清南道泰安郡泰安邑東門里881-51階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんの席数はいくつありますか？",
            "answer": "壺きしめんには64席あります。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんには部屋がありますか？",
            "answer": "はい、壺きしめんには1室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんではどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "壺きしめんでは壺にキムチ、カクテキとともに豆もやし、ヨルムキムチ、麦飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "壺きしめんの特徴的なメニューは麦飯にコチュジャンタレを入れて混ぜて食べながらニラ汁を入れた緑色の麺の壺カルグクスです。"
        },
        {
            "question": "壺きしめんのスープの具材は何ですか？",
            "answer": "壺きしめんのスープの具材は海老、アサリ、ホヤです。"
        },
        {
            "question": "辛い味が好きな人には何がおすすめですか？",
            "answer": "辛い味が好きな人には辛いカルグクスがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "香ばしい味が好きな人には何がおすすめですか？",
            "answer": "香ばしい味が好きな人にはエゴマカルグクスがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 357
    }
}